黑警謊話記招有冇狗辯呢？

推

唔係香港警曱

唔好意思，借個位

希望可以幫手推吓

我有份幫手搞除夕人鏈 依家問卷要人！！！